【脫北正妹】歸順金正恩 不當南韓藝人回北韓

北韓官媒近日發放一段影片，片中有名女子穿著白色黑裙的韓服，自述自己原本是脫北民眾，但現在自願回北韓，更稱在南韓的生活「根本是地獄」。

據《韓聯社》報導，影片中的女子名叫「全惠星」，她稱她在2014年離開北韓來到南韓，但在今年6月回到北韓。全惠星說，她原本以為在南韓可以吃得好、穿得好，但現實卻讓她幻想破滅。她稱為了賺錢，不得不去當陪酒女，讓她的肉體和精神都十分痛苦，更稱在南韓的生活如地獄一般。全惠星更說，她自小就想成為藝術家，有機會上南韓的節目，但節目上卻逼著她毀謗北韓，但為了賺錢她只好無奈接受。這段影片公開後，就有人指認出全惠星曾是南韓的通告藝人「林智賢」，她曾上過《牡丹峰俱樂部》、《南男北女》等節目，大談北韓生活，在南韓小有名氣。南韓政府相關人士表示，目前還在對林智賢是否返回北韓等問題進行調查。另外也有網友南韓肉搜出，全惠星過去曾在成人直播網站露臉的影像。（施旖婕／綜合外電報導）

新聞話佢雙親仲係北韓